生於窮撚家庭真係好辛苦

我都生於窮撚家庭但我生活都ok
父母養到我成個港孩咁

唉

我覺得您諗法先有問題
您而家做野係可以學下
社會經驗
人際關係
做邊度都係有得著

你唔係羨慕下話
基本生活技能都冇
已經同窮富冇關

我自己都有SEND下EMAIL搵PARTTIME

搵返啲有用嘅part time都好嘅，做餐廳不了

日日係屋企受氣

我諗唔係窮人家庭嘅問題
係你父母本身觀值觀有問題
我四人家庭月入萬四
佢地都冇比過壓力我

你父母似係生你出嚟做長線投資養返佢地

做家務都話受氣
搬出黎住咪又又係你一個受曬
第時又開post一個人做家務好辛苦 ?

Agree. 呢d野有錢都學唔到，唔挨下唔知讀書生活係幾咁美好

關窮同有錢咩事
係想你出去翻工見識同學習啫
你係老豆老母 唔明你諗法同目標
都會燥底啦

個個都有份食飯
得我一個洗碗?
我搬出黎住自己做自己既家務係應該

窮人價值觀

已挨過

樓主 時間會幫你上堂
好好珍惜你父母
隔離飯永遠香啲 得閒望你同學
做好自已好過啦

依加我怨念好大

Asso仔yr1升yr2仲話唔快出黎面對社會

姐係佢地出黎搵錢你洗佢錢就應該?
要返你洗碗你就悲哀?

咁我第時唔洗養返佢地咩?

你想領先咪要做呢啲嘢

如果係絲既話我養你

巴既話祝你好運

走啦

sor囉asso仔得罪你

讀書辛苦過返工好多

唉 第時你比得幾多佢地阿

個個都有份食飯
得你老母一個煮飯?

唔係話得唔得罪，你得返今年暑假，仲係屋企鳩hea，你話你係degree 既仲有幾年，但你唔係喎

個幽默哥講嘢都on撚9
父母就大晒？有啲父母生個仔出嚟當工具都要孝順佢地？
呢啲叫愚孝

我都有份煮
佢未返到黎之前成日叫我做野

做唔做二奶呀

Engine?science?

人地番完工 放工番黎都仲要煮飯做家務
你係屋企成日打機食野hea
叫你做下家務都唔順氣你好唔好意思呀
唔屌唔醒

上少啲連登 吸收少啲負能量啦
洗碗佔你幾多時間 一家人都計較咁多
窮 你可以改變 屋企人無得變
搵個方法/方式令大家相處舒服啲最緊要

收皮啦
係屋企咁得閒做家務做下都好正常姐

我放假無權係屋企hea?
同埋我做既野唔止洗碗

asso仔加窮撚就重刷啦
同人比有冇洗碗真係on99

咁叻你投胎叻啲咪唔洗係度呻囉
唔考順佢地咪搬出黎自已住囉
有能力未

佢地既思想變唔到

55ok

無人話唔比你hea
做下家務都唔肯 有幾難為你

好難相處舒服

樓主d語氣好港女

小學雞 老豆老母為你好咋
假如你有小朋友 你會唔會想佢11點訓對身體好啲 而唔比佢打機打到咁夜？

成日都係我做曬

訓夠咪得囉

有咩問題

老豆老母翻工你唔打理屋企邊個打理
早訓依啲嘢咪陽奉陰違囉
表面上熄咗電腦實際上係床上玩緊手機

P.S我都係窮撚，以上所講全部係自身經驗

唉
你真係唔好結婚生仔女
第時你d仔女
洗個碗都要去開post屌返你
怨你
仲肯鬧你屌你真係仲為你好著緊你
轉個撚頭自己出社會 結左婚
要交租做人老豆老母個陣
你就知生個濕鳩仔出黎怨返自己真係好撚悲哀

就算我要返學D野都係我做

樓主如果放暑假太得閒無野做番下暑假工都係件好事
攞下社會經驗都係件好事

你有無試過問屋企人拎錢都俾人要脅呀
如果我生仔一定唔會要脅佢唔做家務唔俾零用錢佢囉

搵緊

自己做廢青仲係到屌9自己老豆老母，生於窮人家庭係可能比較輸蝕，但自己成唔成功根本唔關父母事

唔好撚睇到人地有錢自己冇既時候
好似好撚慘咁
好多人表面風光
腳踏實地d
遲d連洗碗既機會都冇
唔係叫你愚孝
但你知唔知孝心係咩?
其實你都係一樣要求緊你父母比好既生活你
但你又比左d乜野佢?

有得讀書時 覺得讀書好辛苦
到出黎做野個陣 先知 讀書既時候 先係最舒服
你老豆老母仲比你日日打機
其實好撚錫你已經
叫你洗下碗咋咪已經算好
唔好撚到失去左先知最親既人既重要

你如果要溫書 學緊野 練緊野 唔去做家務就可以體諒
唔做家務而走去打機/上連登就唔好怨窮撚屋企

工又唔想做
家務又唔做
咁好難唔話你wo
你嫌40低
咪搵其他囉
唔講比唔比家用
自己搵多D錢買吓嘢都好呀

屌 你有手有腳 咪自己出去搵錢囉
如果如果
你生左再講啦
仲零用錢
借問聲你幾大?

明唔明個窮人思想呀
得40蚊1個鐘既廚房佬佢都叫我去做
仲話人地40蚊肯請我都算好
真係多撚謝呀

gpa 得3仲學人升大學

搵緊囉

因為佢覺得你垃圾智障呀
40蚊咪算好
你係叻係醒既你老母就會叫你咪撚做啦

比我都唔會投資落你個濕鳩仔身上啦
我係你父母
如果知你係到怨鳩我
早撚知落左你

佢地根本就係想養兒防老
唔洗佢落
遲下都會自己收皮

PT做SALES好過做飲食啦
今時今日仲邊有後生做大家樂PT

閱

唉
仲話40蚊肯請我算好
真係on99

咁你覺得人工低
睇唔起人地工種既話
你咪唔好做
咁你咁上進咁有志氣
仲屌你父母唔比零用錢你?
你洗個碗 係應份架wo
個屋企你冇份架?
我4-5歲就開始幫手做家務囉
因為呢個係我責任 個家自己有份囉
你都唔撚當個屋企係你有份既
你仲想佢地點對你?
你自己點對過佢地?
似你既廢青 真係一街都係
唔好撚再講咩 港女係雞港男唔上進
全部都係港孩

有咩問題
仲讀緊書

ching不如你講吓你覺得自己值幾錢一個鐘

讀書大曬?
我見好多人邊讀邊打工
仲返去幫老母洗衫拖地煮飯
你有冇咩問題?

得啦得啦
最威係你

你身邊好多人去幫老母洗衫拖地煮飯
我身邊都好多人咩都唔洗做啦

唔知呀

其實你係度呻冇咩意思
班友都會企係道德高地係咁插你
呢個世界不嬲都唔公平 好多野都冇得揀
不如你諗下有咩方法可以令自已開心

真心去到2081年40蚊一粒真係狗都唔屌啦
呢個世界真係有人鍾意食屎仲要迫佢一齊食...

有啲難度，engine同science就仲有n手飯，文科你sem3，4加把勁

因為 你望到人地 有錢 唔撚洗做 好撚爽
自己屋企 冇錢 冇錢仲要生仔
仲要叫自己做家務 咪嬲囉
你老母老豆返完工 受完氣
仲要返黎照顧個弱智仔
陣間郁d又話憂鬱 郁d又話濕疹
真係頭都大撚埋
好撚心啦 你返左工就知 有錢 唔撚係咁容易
同你讀書一樣 你老母老豆有冇要求你考第一阿?弱智仔
想你身體健康咋仆街

道德塔利班好恐怖
本來諗住上黎呻完就返屋企

咪撚影衰我地反窮人生仔大聯盟啦

自膠 2018
坐撚左時光機返去

唔難
學校3.1有人上到8大

唉屌 洗個碗 咁撚應份既野都仲要上黎講好辛苦
我真係唔知你點出黎捱
真係唔好生仔

老母以前成日屌我讀書廢
又話人地個仔考得幾好

成日俾人拎出黎比較
你估好好受?

ok

做家務都埋怨。 十年後睇返一定會面紅

其實冇學歴就要做啲低人工既工，唔辛苦又高人工個個都想但係依啲機會係比啲高學歴既人，你暫時冇學歷咪做住低人工既工先

咁你宜家唔係比較緊?

我無係佢面前講呀

3.1個啲extreme case，唔係個個咁好彩，至少都3.2做目標啦

會呀
聽過2.9文科有N手飯食

你又知唔知你老母唔好受?
你知唔知生個仔幾辛苦?
你知唔知擔心佢將來冇野做
望住佢打機 又溝通唔到
幫你搵工 仲係真係算著緊你
有d父母真係會放棄你
有錢既係好多
但自生自滅既其實都有大把
明唔明?

岩阿 咁你估下 佢無同你講既野有幾多?
你有冇睇下每個月屋企既電費單煤氣單
開支幾多
煮飯你知唔知 咩菜咩價錢? 肉分邊種?
你老母揀左做人老婆就已經係一件錯事
你應該覺得你老母慘先岩
揀個窮既
然後生個仔 仲怨自己
你地唔好再屌d女係雞啦
社會因素逼成

明知自己屋企窮仲話自己有權9hea，都幾好野

唔洗擔心
我一定唔會唔做野

孝字第一打手

人呢 永遠就唔會珍惜
最壞既脾氣呢 就留比 最親既人
拍拖一樣 到你失去左
就知道對方既好
家人永遠都離唔開
你確定你繼續用呢d諗法去對待佢地?
改善關系唔一定要父母去做起
你識上網 讀書比佢地多
你唔係應該更識體諒佢地?
反而因為佢地窮冇錢比唔到物質你/(所謂既關心 溫柔 呵護)而怨佢地
咁你記得你生仔個陣 要有錢 仲要有耐性 明嗎?
受種種壓力既時候 仲要呵護 語氣好咁對住佢
唔係就會好易傷害到個仔既心靈

養個濕鳩仔
洗個碗都唔肯
借問聲點防老
我諗你老母老母都諗定曬後路架啦

我都好認同窮人生仔正仆街哩個觀念
但樓主你真係over左 個屋企你都有份 點解父母要老馮照顧你？你就老馮做廢人？

做下家務啫 講到好似要你俾晒份糧佢地咁
想你搵part time份糧都係你嫁啦 拎下人際經驗對你人際關係相處真係好大幫助

你已經去到如果生仔唔俾個仔做廢人就咪生
超越左窮富 老實這講 你好撚廢

有本事咪自己搵錢 咁咪唔駛睇人面色
懶你就懶啦 錢又唔搵
乜都賴

唔肯洗碗=唔肯俾家用？
Good logic

一大班傻仔比人釣入黎玩，佢ON9就ON9啦

我都有貢獻
佢地窮人觀念搞到我要受氣

呀姐你咁撚大個人仲拎零用錢其實醜唔醜？
我真係未見過有大學生唔返part time仲攤大手板

就算係有錢女都一定有返工唔問屋企拎錢
真係做雞都無你咁肉酸

以後出去捱下苦就知係屋企幸福
依家講咩都無用 你都聽唔入覺得自己啱曬

放心
我會

比家用 = 防老?
比家用同做家務都係應份架濕鳩

呢個年紀仲唔返parttime，攤大手板洗屋企錢，你知唔知醜，仲要係窮撚

你唔想做家務，你又唔出錢請工人？點解要係兩老做？

佢真係同廢人無分別

真係一味打機

洗下碗做下家務好小事姐

Me too ching
Btw are you army?

睇你個濕鳩仔都唔方比得多啦
洗個碗咁簡單上黎怨
拎你幾千家用咪做左你隻狗?
仲點防老阿
老豆老母做左幾十年人捱左幾十年扮工生活
比佢地抖抖好冇?
唔細架啦好麻

你個窮人觀念係咩？
有錢人仔女日日補習學哩樣學嗰樣 溫書練琴
你覺得佢地會好似你咁日日9hea?

你個廢人觀念仲難頂過窮人觀念
Part time洗搵嫁咩？個個大學生都返sales嫁啦
都不知幾開心 成班玩住返又有錢收

呀！你未係大學生
係準備上乞食科賺大錢嘅asso仔下話？

原來你老母仲要返工
你仲要你老母放工返黎擔心呢d事
咁撚大個人 曬時間係網絡 遊戲到
掃個地唔撚洗10分鐘 洗個碗唔洗5分鐘
你有係有撚病
我係你老母我真係唔生出黎
成績本來就係你既事
你返唔返工都係你既事
你識對自己負責任就唔撚洗老母去擔心
真係仆街仔黎 仲防老
我諗你老母擔心你自己照顧唔好自己多過要你照顧佢
on99

其實你都year1 自己有手有腳有能力賺錢好應份啫？
仲要問屋企人攞錢 老奉？

暗示咪算好
以前唔撚做家務 比人打架 仆街
你比老母打過未
我諗你老母睇到篇野真係會好撚傷心
養到你咁大

讀大學返下part time賺零用好委屈你咩
屋企細個有工人 呀媽都會教我地自己執碗，幫手摺衫
係大個咗之後要識照顧自己 好正常嘅生活技能嚟
乜都賴自己屋企窮

連登就係多呢種人
想自己老豆係億萬富翁有人服侍
啲小朋友入到嚟 就個個都以為呢啲價值觀係ok嘅

我唔明有咩問題
人大左就要做野架啦
咁大個人仲旨意老豆老母比錢你去玩？

屋企食飯你冇份？叫你洗個碗都唔肯，你老豆老母都唔係奉旨服侍你個皇帝

我諗你老母都好想生個乖仔讀書又叻
你屌緊父母既時候
自己又以為做得好好?
定你覺得 有錢 = 你會讀書叻 有責任心 識照顧自己?
按你呢個性格 更加嚴重 你更加唔會識滿足
有錢慌你唔會玩得仲勁?

咁大個仲拎零用錢 你真係垃圾

樓主都幾犀利
完全打破窮人生仔正仆街既走向

窮人生仔正仆街唔係俾你哩d廢仔女去怨父母
係警惕準備生仔既窮人要更上進爭取好環境再生仔

你咁廢都係唔會明
你老母問你有無掃地拖地係想知你有無停過手打機
唔想你全日坐喺電腦前面
你賴死唔做佢地有無打到你仆街先？

無既佢地都算係咁 相信哩到好多人想打到你仆街

叫你洗碗=勞役你
樓主又要窮又要咁港孩 真係好矛盾

睇返樓豬之前D po話朋友都無，就知道咩事啦

你有冇諗過點解屋企會咁撚窮
可能就係因為生左你
本來生個乖仔冇咩野
但因為個仔性格咁樣
老母格外仲要擔心咁撚多
賺錢都賺少d
你老母冇精神病都算係咁
母親好偉大

樓主你咁嘅態度
哩度個個屌你係為你好
你就「閱」「55ok」
一啲反省嘅意思都無仲好意思話辛苦
影衰曬年青一代

做下家務都唔肯

有冇諗過 其實做樓主你家人
都係好慘嘅一件事

再見

樓豬覺得呢個世界得你係窮L?
屋企人為你好你當傻西屌老母？

其實我有d明樓主心態
由細到大咩家務都奉旨要你做，做少樣就鬧(返工咁辛苦，你做少少野都唔得，食屎啦) (成日起屋企做過咩，靠你呀，蛇都死)
日日重覆聽住
中學個時其實無零用，最多交咩錢咩錢既時候例如78 俾100,個少少就係零用
如果尾數唔多，隔幾個月先有錢要交，跟本銀包長期空，無錢都唔敢開聲拎
一陣又鬧，成日都錢錢錢，讀書做咩要洗錢，d野到你識揾錢先買啦
而家大學啦，又會講人地邊個邊個d仔女都做咩咩咩，揾幾多錢，返parttime都有俾家用
大佬呀，唔問你拎錢咪算，仲諗著俾家用

生育呢個行為其實同強姦無乜分別，
同樣係唔理會受者 ( 子女、被姦者 ) 感受，
強行做出一個行為 ( 生育，插入 )
最後受者有機會出現快樂、感恩 ( 報答父母，愛上強姦犯 )，
或痛苦一生 ( 怨恨、抑鬱 )

而不論結果係快樂定痛苦，生育的人都是在賭博，
因為天下間沒有父母可以確保子女幸福快樂，
否則蔡志明個女就唔駛燒炭死。
賭贏，則人有我有、養兒防老、有仔送終，
賭輸，則子女痛苦一生。

所以天下父母皆自私，我地可以將天下父母視為強姦犯一樣鄙視及唾罵。

樓主係連登都幾活躍

如果你係真心 咁你都幾垃圾
唔好講話老豆老母，
返工撞著你呢種人做同事真係喊三聲

乞食文科仲要升八大 睇佢講啲野咁款都係省翻啖氣好過

諗下自己點樣成功好過啦 最撚憎d人乜都怪撚哂自己父母 養到你咁撚大你有無講過句多謝
有志氣d草d錢 覺得自己咁撚醒既咪去創業 相信你咁睇自己都一定發達啦

要做都去d uncle 公司做下Intern攞經，人工起碼100 一粒鐘， 40做大家樂呢d 奴工真係頂爛市

我又怪過屋企，又唔羨慕人地
做好自己
但對住屋企難免會好negative
我唔覺得佢養我，我要講多謝
佢自己生得出就付返責任，我養隻貓，我都唔覺得佢要講聲多謝
我無責任要出世

原來父母叫你做家務關窮事

好想知道如果生於有錢家庭 , 請左幾個工人 , 仲有冇人會為左果d所謂工作經驗去做$40蚊大家樂 , 去洗碗掃地。

冇計既 , 老豆老母冇得簡 , 屋企有錢冇錢冇得簡 . 當為左自己囉

窮撚屋企先會叫你留起屋企做家務，過一日
千其唔好出街洗錢
出街又要俾車錢，來回成10蚊，唔好慳返d錢，留起屋企做下野，掃下地，洗埋衫，訓個晏覺咪一日(我媽講左好多年，基本上一放假就講)
總要我放假起屋企洗衫唔俾開洗衣機，一定要手洗全家d衫，因為洗衣機用水多同要用電，手洗又可以打發多d時間
咁樣唔關窮撚事咩

你老母你去返工搵錢同做家務係本份 日日打機俾人話兩句就上黎諗住駁共鳴 再圍爐取暖？做晒功課再學做人啦戇鳩仔

咁我覺得以上做法其實都唔關窮事既，有無諗過其實佢地真係有精神病或者輕度弱智？
窮不是所有不合理行為的擋箭牌，不要將所有問題都歸咎落窮度。

到你畢業後打工就知搵錢幾辛苦
就會更加感激你老豆老母養到你咁大竹，尤其是環境唔好嘅
老豆老母讀書時無俾壓力我
但我都堅持自己做 part time 同補習
4年黎，學識待人接物，搵到錢都唔好亂咁使
你可以話我窮人勞性重嘅，但你好有錢咩

你個窮位係邊
睇哂成post都唔覺得你窮嘅
搵工做家務有冇錢屋企人都要做㗎啦
真心想問學費有冇申請到全額津貼

社會需要你呢種人，越多越好

窮同做家務有咩掛勾？

自己做唔到本份就怪父母窮 你真係食屎啦去

垃圾你就垃圾啦 咁撚多藉口 做少少家務咁多嗲 你老豆老母又欠撚左你一世幫你做家務？啲衫你無份著？

呢啲咁既垃圾post引晒啲廢青出黎 宣揚個個都應該大爺咁係屋企打機 叫你做任何野就係因為窮！！！你地千祈唔好做父母呀！你地啲仔女都係咁對你地架咋

怨都無用 覺得辛苦咪早啲出去打工搵夠錢搬出黎住，財政獨立咪唔使受氣

點解佢地可以用洗衣機，我就要用手洗，理由係用多d時間，唔洗出街用錢(呢d係我媽講)
我無話我唔應份做，但係咪用呢d借口黎令我唔出街

我升咗u後都無問過屋企拎錢，靠幫人補習維生
窮嘅咪暑假去幫人補習賺下錢，日日匿係屋企打機其實真係幾浪費時間

機洗慳水啲喎
傻的嗎？

就係因為窮，佢地千方百計要我放假留起屋企
諗到咁多野，應該唔係智障
曬左被出門口(我住村), 咁就一日睇實有無落雨
洗衫又一日，有時話要等人送石油氣過黎，等等

細個屋企窮，我屋企人都會咁，近十年開始有d錢，性格都好左

水費應該平過我出街掛，有時我屋企可以唔洗交水費

一係佢地係智障
一係佢地覺得你係智障
正常唔正常你識唔識分?

依家啲人真係乜都怨父母
的確父母窮係令你少咗好多資源
但樓主有無努力過先？
大學咁長嘅暑期就俾樓主拎去打機揮霍
你自己努力啲可以試下搵intern，搵唔到嘅可以去報大學啲英文普通話班
你三年後搵工都容易啲

細個無計，佢又唔俾錢，出入車錢都差d無，要返學先幫我增值
而家大左出黎做野，星期六日出街拍拖又會話做咩成日出街，出街又要洗錢，慳返d唔好，真係好大壓力好灰

我明好大壓力
樓主個d濕鳩就唔洗攞黎同自己比較
家家有本難念的經
做好自己咪算

哦你唔係樓主
樓主真係冇寫到任何關於窮嘅嘢睇到我都突埋

但只能夠講你比你老母呃咗，
機洗用水用少啲，
而且手洗仲要未必乾淨，
唔知講乜好

其實好多人未窮過唔知，一日俾你講無所謂，日復日年復年你又頂唔頂我順

佢點會介意，佢淨介意我有無出街洗錢
同埋我屋企都好少要交水費

所以練成你能人所不能既特別
其實好事
你出去睇到奇怪既人都唔會覺得奇怪
因為本身老母就係怪人

搞到我而家成日諗錢錢錢錢
同成日管自己同男朋友用錢
成日寫budget plan
寫到男朋友好反感
但我真係改唔到
成日數住電話費幾好，xx費幾多，一個月可以用幾多

遇到壞事壞人又未必係壞事黎
正正係遇過更壞既情況
你先知道你缺少/需要d咩
好多女仔都好大洗
實有識欣賞你呢點既人
令你變得自豪而唔再自卑呢樣野

好慘
呢啲心理陰影希望你撇除到
唔係好似我咁捱出心理病再斷尾就煩

我心入面成日都唔開心
成日諗點解我會無朋友無人生
中學個時年年暑假就好似人間蒸發，無電話無電腦，msn都無，出街又唔得，朋友就無

其實我覺得我有
因為屋企太變態太煩，有時好掛著一個人住hall既生活
唔會有人錢錢錢錢
而家返左屋企住，日日都好似好down, 日日聽著買餸用左幾多，邊到平邊到兩蚊，日日兩老就好似部計數機咁計數

借問聲庇護工場幾錢人工

人哋asso仔點同你補習啊

如果係一個有錢家庭
你呀媽叫你唔好打機打咁晏
叫你幫手做家務，唔做就唔比零用你
唔聽話就唔比錢你
叫你出去返part time自己試下搵錢
拎下社會經驗
你仲會唔會開post呻?

根本有冇錢都好，佢都係想你唔好懶懶閒姐?
你係女既癈極都唔怕遲早搵人嫁
但你係男，佢地擔心你咁懶遲d照顧唔到自己有幾出奇
養兒防老就依家叫你半工讀比家用啦
但佢地係叫你返工攞經驗呀，係想你好
佢地可能學歷唔高讀得書少，講野語氣唔好又唔識修飾下d句子令你聽落舒服
但都係擔心你為你好

你唔想佢地咁囉唆咪同佢地講你心底話
講你黎緊既打算同將來既計劃
佢地知你有打算至少唔洗咁擔心
你唔講佢地鬼知咩，覺得你仲on下on下咪催你囉

可惜俾男朋友覺得我貪錢

老實講 係你自己賴 唔想打工唔想做家務 就係度賴自己屋企窮

係囉屌
樓主快啲問銀行借錢去旅行啦 仲返緊學 洗撚做咩
遲啲出黎做野再慢慢還啦

問佢地攞錢咁委屈，唔明點解你唔做part time
根本一上大專就應該自己搵自己洗
唔洗睇佢地面色

有本事咪自己出去賺錢俾自己洗囉
咁大個人仲要問屋企人拎錢洗 醜唔醜啊？
你屋企人仲要返工 返到黎煮飯俾你食
你就係屋企做廢青打機 叫你做少少野都咁多野講
你父母見到你咁樣仲辛苦啊 恨鐵不成鋼咁
好似你咁嘅人 千其唔好拍拖結婚生小朋友
只會害到另一半同下一代

不安

父母叫做40蚊一個鐘嘅工，你唔肯做。
咁你自己搵嘅工，多唔多interview?多唔多offer先？

ass hole仔學人嫌三嫌四
又搵唔到錢要問人拎
家務都懶撚得做
死窮撚又🍇人地有錢同學
鬼叫你窮咩
去刷首抽囉